九龍塘開房 大懵男以為被偷身份證

九龍塘開房 大懵男以為被偷身份證

即時突發 2017-09-09 06:15:56 HKT

九龍塘雅息士道一間酒店，清晨約5時半，一名31歲姓徐男子報案，指被一名新相識、43歲姓胡女子偷去身份證。警員到場調查期間，男事主卻在自己的袋內找回證件，警方列糾紛處理。

43歲

異國風？

叫雞叫得醒目啲先

佢真識食

哈哈你風濕呀！

幾叻，屌完43路後悔，報警拉鳩佢

其實佢唔記得帶個腦出街

聖人模式未啟動

可能佢起唔到機,出唔到火

...

冇帶銀包呀

會唔會係一見到43歲，就即刻借報警想閃人？

老夫子耐人尋味

I want to sing you a song~
about me and you went to Kowloon Tong~

無聊

狼虎之年

叫撚咗去7仔買套果陣順便買支茶醒下先啦

200 幾正評咩事

驅風

識食

吉錯總制